印度稅局突擊搜查多間中資公司

中印局勢持續緊張。印度稅局發布聲明指，有數名中國人、其合作伙伴及銀行職員，涉嫌通過空殼公司洗錢，故當地稅局展開突擊搜查，並發現多間空殼實體建立逾40個銀行帳戶，期間獲得逾100億元印度盧比（下同）的信貸。

聲明指，一家中資公司的分支機構以及有關方，通過向空殼實體收取虛假預付款的方式，取得逾10億元，據指是要在印度開設零售演示廳。此外，當局在搜查期間，亦發現了涉及港元和美元的交易證據，正進行進一步的調查。

加速

印度態度正確

Milk tea!

做得好

其他國家會更多

得個十億港紙，我地個散仔會都過百億啦

鄉下

印度反共效率好高

請中共食咖哩

印度做左好榜樣

全球圍堵支那

如果香港呢個白手套都咁做會唔會好大鑊
唔知香港有幾多呢種空殼公司幫中国洗錢呢？
如果政府唔做搵傳媒逐間逐間起哂出嚟唔知又會有幾多？

印度比中共殺左咁多人
點會咁快收手

印度🇮🇳心情不好 就打中国🇨🇳

印度呢d 先有資格叫戰狼
而唔係日日叫個阿嬸出黎口交

Agger

多謝印度政府支持~!!!

華大嬸又中

支持

印度係行動派

冇顧慮做野爽手，打中共一流

印度做嘢都幾快手

支那豬真係地球毒瘤

支持印度嚴正執法

印度

充公充公

點解印度做野效率咁高

估唔到印度佬比德國佬仲積極

抄佢全家

用狼牙棒打鳩軍人搞到軍人死
宜家先做野算慢啦

印尼態度正確

嘩，天下圍共

得罪講句
印度係一舊垃圾治另一舊垃圾
最好兩邊都自爆

中國公司數薄最多依d污糟邋遢野

印度版半澤直樹
揸春袋

推

唔計邊境沖突
做低左支共/中美交惡既話最大得益就係其他東南亞國家，印度人口大國等緊食晒支共啲低端產業啦
係配套未夠咋

凍結資金同資產

中資都係好多假數

亡共必印，

Great

印度佬

唔炒家算係咁啦

印度ＧＯＧＯＧＯ！
其他國家都唔好吝惜

Right

就讓暴風雨來得更猛一些吧

士兵死咗 好難唔高

Push

起完出嚟有人執法？
外國制裁已經可以有殺錯冇放過

100億盧比，大概10.36億港紙

召喚會員慘過返印度

中資喺印度d錢凍過水, 抄家
狗抄完蘋果, 而家到阿叉抄支那人
真係人必自侮而後人侮之

口交部 : 行為野蠻、粗暴，不能接受

印美台日都夠玩死支那啦

大巴車埋去

怕死又自私嘅藍絲根本唔需要說服，因為佢地都係費拉

諗起半澤直樹

估不到印度出這麼重手，勁過美國……

其實明報仲可以睇得吓

查水錶喇喂!!!!

聯署支持封殺微信同TikTok

可能就係因為肥佬黎單野先啟發到印度佬

就因為係一舊垃圾
所以武漢肺炎無防備
搞到民怨
又因為係垃圾無實質野識做
變左要學中共招製造個國家外敵出黎
轉移民眾反感

唔立投名狀美國佬點信佢

今次真係印度條例
送印

錯唔晒
但我理9佢個出發點
總之敵人既敵人就係我地朋友

印度而家行既每一步都係正確
Ban tiktok (佢最大海外市場）& wechat
而家又捉住睇佢盤數

同埋印度無咩公司係支共...即係無春袋俾佢揸

想要錢就去搜多d一定大把

搬起石头砸自己脚
अपने आप को पैर में गोली मारो

印太戰略

見字 買蘋果日報

最前線

push

其他國家家突擊一下
應該會有意想不到既驚喜

個世界愈排共 我地愈要出黎話俾人聽我地唔係中國

印度政府玩你逃稅。乜公司都死

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Twitter

推我願榮光歸香港

咖喱佬仲前過美國

叫佢哋查埋啲工資出糧啦！
個個月陳大文十萬大元！
人呢？

屌米

奶茶唔係泰國台灣香港咩?

工廠

往死𥚃打

印度死普通人或者同中國一樣，
但今次佢地死果啲係精英

印度暫時完全影響唔到hk

有外人隊9自己人wo
邊個都嬲啦

支那士兵已成condom

反制啦
等咩

Masala Chai Tea!

印度又贏

when does 印度稅局突擊搜查港資公司??

小粉紅:
反制!我地要查下在中印資公司

無交咖喱汁？

印度好波呀

印度上哂火
唔通未來人話印度堀起唔係中國係真

請中共食屎味咖哩

Hawala 一向係中東逃稅同恐怖份子鍾意用

仆街fire

可惜仲有好多中型廠唔捨得搬走，細廠唔敢走

大廠就有唔少奶共

殘體就咪撚cap啦屌你

咖喱人

始終幾個客觀誘因仍存在
上下游工廠磨合左廿年以上
就近既支共市場門檻低而仍有利可圖
語言/人材訓練成本

所以禁死支共等佢成個市場萎縮班友無錢買咁多奢侈品係成個搬廠策略最重要一環

只要支那市場失去價值咁班廠佬自然會走

masala masala

問題就係時間

俾佢唞到，就會因為有班奶共嘅存在令佢迅速回氣，繼續實行滲透計劃

印度手足

笑死人咩

美國有冇中資公司可以搜下 ?

Diu no chinese

well play

勇武

今次有字幕

做到嘢

支共：搬起石頭砸自己的腳

今晚食咖喱以示支持

印度之前玩銀紙收返勁多錢返黎

同印度佬玩手段真係未撚死過

最近fb好多5毛出埋on9片數臭印度
好撚弱智

最撚硬係印仔

戰螂 明明傾緊和解

學半澤直樹 揸春袋

有段片真係好撚on9
最衰無留link
條片講印尼d街邊野食

d鏡頭轉來轉去,好明顯係幾段片剪埋
首先見到個印度女人賣野食
(跟手話條女係落難貴族)
之後飛去影d印度男人食野得好開心
(之後就講呢班男人係殘民狗公,想食印度貴族女人既天鵝肉,得米就可以光宗耀祖)

睇完我心諗

諗住去睇下微博小粉紅有咩反應

點知

一單新聞同post都冇！

up, kill China

咪用殘體啦

支持印度打柒支那

思想影響連登仔，連登仔信奉不要暗戀原則

印度唔妥中共好耐！

喂 圍點打援呢？
銳武裝甲車呢？
剩係要嚟打手無寸鐵既學生 唔撚識打印度佬ga?

稅局係每個國家最強既部門

今舖支那點反制

表示強烈譴責